“大空頭”Harry Dent：4月前美股將暴跌40% 幾十年都難完全恢復

財聯社（上海，編輯周玲）訊，近期美股再次高漲，雖然大摩等機構已預警了回調風險，但還沒有哪個機構給出如此驚人的回調幅度——40%。美股“大空頭”、著名經濟學家、HS Dent投資管理公司創始人登特（Harry Dent）近日接受采訪時表示，美股12月之後將開啟跌勢，4月前將出現40%的回調，且幾十年都不會完全恢復過來。

上週摩根士丹利警告稱，由疫苗推動的漲勢已結束，在年底前的最後一次調整中，標普500指數的跌幅可能高達12%。而摩根大通上周亦表示，因機構投資者一般在年底面臨再平衡調整，這可能導致資金在今年年底前從全球股市撤出約3,000億美元。

“如果股市再創新低，我預計道指、標普指數、納指、生物科技股等都難以再創下新高。幾十年內，你不會看到任何東西創下新高。”登特近日接受媒體採訪時表示，就好比“我們在1929年（大蕭條）之後的24年裡，都沒有見過新高。”

登特指出，經濟復甦已經走到盡頭，股市很快就會認識到這一點。

他表示：“有相當大一部分是難以恢復的，我認為有80%的經濟沒有受到永久性破壞，且已經實現了V型複蘇，但還有15%-20%的經濟不會恢復。”

登特認為，隨著嬰兒潮一代進入退休年齡，消費支出也將保持疲軟。

“從2023年開始，千禧一代將推動我們前進。但在那之前並不會，因此人口結構仍然疲弱，債務依然沉重。我要說，我們永遠不會完全從這次危機中恢復過來，到明年年初我們就會意識到這一點。”

登特補充道，下一次股市崩盤不會像今年3月的拋售那樣簡單地反彈。登特指出，新一輪崩盤的導火索是更多的企業破產。

“新冠肺炎事件在今年早些時候出現……我認為要等到9到12個月後，你才能真正感受到小企業和殭屍公司(倒閉)的影響。它們不會一夜之間消失。股市可能會像過去一樣在一夜之間下跌，但破產需要時間。”登特稱。

他強調，”我認為，到明年一季度，你會看到更多公司破產，這將是導火索。”

早在2017年，登特就預警未來三年，金融市場將迎來最糟糕時刻，美國股市甚至可能出現70%-90%的跌幅。

他當時稱，他所追踪的四大長期趨勢均在過去幾年見頂，目前已經處於下行區間，這種趨勢可能會持續到2020年前後。

無啦

仆街
諗番起媽咪麵祝大家今年發大財

留名鞭屍

吹大左

你都識講大空頭
btw我信the big short條友多過佢

留名
4月份推返呢個post

留名

個個開孖展 一跌 會好勁

跌市咪再QE囉
唔駛人教啦

睇錯Harvey Dent

睇左Harvey Dent

4月前將出現40%的回調，且幾十年都不會完全恢復過來。

已經教定大家未來幾十年個市係點勁過啲咩咩神童

連燈：美股將會下跌100%

印度神童

咁佢咪發達
打曬開口牌，有錢齊齊搵？

又想比人追擊

條友依家係 the big long

gme big win
同埋佢渣勁多call option

條友贏到面對唔到啲錢痴q咗線

你地唔走我點入貨！

之前Short Tesla 輸果d已經係散紙

係就好ar. 中共出兵美國

或者係因為中共“出兵”美國，先令美股跌，不過只認為跌40%係過於樂觀。

咁印撚左個幾萬億去左邊?塞晒入佢老母個閪到?

又多一個基金佬破產

2020-11-27

早在2017年，登特就預警未來三年，金融市場將迎來最糟糕時刻，美國股市甚至可能出現70%-90%的跌幅。

已經鞭緊

佢出口術姐

酒呀

玩埋個三月再算.

跌得果40%咁保守

一雞死一雞嗚啫

4月前升多一倍 先跌40%

林太又贏

個個都唔信會跌咪會出事

又bin c

跌多d我再入契媽

all in

比啲錢就炒得起個市 驚閪咩

08年都跌50%，跌40%未買囉，反正後生，慢慢溝仲好過一路升啦

如果由2017開始short 今日要跳幾多次樓

做淡慘過做雞

佢副身家可能插咗70~90%

跌40%我都仲執緊錢

但對手係印錢機

傻淡

升完400%再跌40%

延遲之後仲跌少咗

繼續印錢咪得囉

公係跌，字係唔跌

如果疫情之下仲要出現一個咁大幅度嘅回調同埋破產潮，我諗拜登政府嘅刺激經濟措施規模會去到星球大戰級別，地氈式轟炸放水

呢條友中過一次就打哂飛機
就算唔中都拗到自己中
利申年少無知買左佢本書，dump左落堆填區

上年好似又有人咁講過

專家變磚家年年講一次總會中，本多終勝

上年3月

咁佢自己沽左空未

今次仆街

呢條撚屌垃圾死廢物
財經台求奇搵個巴打都勁過佢

仲有冇update

大空頭吹跌市

LM 恥笑

Buy the dip

不如直接話美國4月亡國算啦

上星期五炒返起晒

40%回調唔係無可能
不過幾十年都唔回復
以點數計幾乎無可能
除非聯儲局幾十年都加息收水

有邊一次股災係班分色狗貼中架

咁d錢會去邊？

自己身家all in
然後不停唱淡
一中左 就多fans

上年？

上年中咗 跌完又上新高

空gme輸懵左？

最差咪十年八年先上番去，幾十年咁耐，不如話drop to zero 啦

勁撚到
預計到個市下年係點已經好勁
呢個仲要預計幾十年
勁過菲比斯

LM

不如眾籌買起佢

WSB 出嚟未

1929年都冇科技成長股
收皮啦

2017聽佢講就輸死啦

連登仔表示：又要坐貨等SS

留意翻
佢準確預測左90年代日本經濟大衰退

中了

呢d專家食屎啦
真係咁叻識睇升跌就一早成副身家all in call爆tesla富途啦
而家就會係forbes而唔係lihkg見到呢個撚樣

股joy黎啦

美國沈大師黎
佢除左日本個次中過一次，其他都係燈
不過都唔可以排除佢今次中

又想呃貨

好撚掛住侵侵

1929之後就ww2
佢買打仗
咁仲short乜9

印度神童D friend？
究竟要柒多幾多鑊先夠

操控市場？？？

大跌係有機會，但升番唔上去美國經濟就真係玩完

中

Lm

當年我老豆都預測到

2021年整年每個月印1200億
而家仲有12000億未印wo
仲有19000億救市方案呢

大空頭對乾媽

大跌成咁最值錢應該係槍同子彈

預測到有無all in put? 有無發過巴菲特？

入put貼倉囉咁把炮

「早在2017年，登特就預警未來三年，金融市場將迎來最糟糕時刻，美國股市甚至可能出現70%-90%的跌幅。」

尾國molamola
我的國成為最大經濟體
已all out US Market
陣間9點 all In A股港股

All in 芧台

港股都死埋

其實只係大班基金佬轉倉舊經濟股 個倉大轉要時見同埋跌 扮股災
然後反手put埋科技股

咁我係咪全倉+孖展put得？

17年唔買股票坐到20就真係joe cole啦

elonnngate my penis

收皮啦

真係有好多美股跌左40% 係咪中左啦

連燈仔愛股only, 龍頭科技股冇乜事
道指同S&P500 創埋新高